官方發佈Cyberpunk 2077道歉影片~~~大家點睇???

原唔原諒佢好??

=支持~幾有誠意
=等汁啦~屌你老母,閹割左既遊戲內容隻字不提,成個2021年得一個dlc同next gen畫質? 第一日pre order銷售額800萬份~當每隻350$都係講緊已經三十億港紙~宜家一條友講幾句想算數?收皮啦

支持

點都好過屌玩家唔識野

你望下我地個特首
再睇下條片

見到人禽之別
算啦

Next gen update 2021 fall 又要等多一年

咁其實佢肯道歉又唔會想佢汁既,不過我相信部份玩家game就打爆左,更新fix bug已經無咩意思~希望佢生性d整好遲d隻multiplayer

支持, 好好玩

就算好鍾意隻game嘅人我諗都爆哂咁多個結局同支線全清啦

俾玩家退款又道歉..支持啦

無嬲過
到時出新一集巫師成班咪又係狗衝

我諗連登冇乜人有份投票俾特首
用泛民黎比喻貼切啲

現實重刺激啦, 班big tech 玩撚哂，唔洗等2077

還願單嘢拆掂先好同我講2077啦

比你整咁多年都咁撚樣,點得架
你話你整一,二年立刻出有BUG話原諒你, 屌你老母準備咁撚多年都咁撚樣

你唔止嘥左自己,公司時間, 你仲嘥埋 尊貴玩家一眾寶貴既時間!!!!
彈鳩核你呀真係唔係講笑

求
翻譯

呢鑊仲勁過nomansky

自己轉，有中文

支持 隻game雖然好撚垃圾 但條主線同支線都好撚柒正

點睇?
你有"Commitment to Quality", 你就唔使俾人落架, 唔使俾自己國家政府機構mon補鑊進度, 唔使道歉出片晒冧話自己有"Commitment to Quality"啦

畫面都好靚，2020光追教材級作品

仲有人試緊bug咩

Commitment唔等於achieve到